本癲狗現在正式宣怖。。。

臉書所有既飲食谷，都係廢人集中地

幾時先有新片呀

今次將要整既野好大工程，我都唸左好耐整唔整，不過整左，自己有得食，都好既。。。。。如無意外，聽日會有片

人肉叉燒包

應該仲要煩d

人tenderloin human flesh Wellington

癲狗是中國人的驕傲

癲狗是誰家養的